LorraineC巴打仲未上水

蓮塘口岸女工昨日被升降台輾過重傷 勞工處：暫冇收過意外報告

LorraineC巴打仲未上水

勞工處竟然會無收到出事報告？有無可能呀？

然後今日又出左jimmy受襲事件spin左

勞工處發言人回應稱關注上述疑似意外，但指昨日整天，都沒收過承建商類似的意外報告，故今日勞工處已主動派人到蓮塘口岸附近調查是否曾發生意外，以及意外的經過。

push